在另一项实验中，一种阻止TMPRSS2和其他类似剪刀蛋白切割的化学物质阻止了omicron进入细胞，这表明仍然需要某种刺突切割器。 omicron的突变是如何使它成为迄今为止最具传染性的冠状病毒变体|Tina Hesman Saey | 2022年3月1日|科学新闻 
 你可以通过点击屏幕顶部的剪刀图标来完成这个和其他基本的编辑任务。 Android的记录器应用程序可以很容易地将音频发布到社交媒体|Sandra Gutierrez G. | 2022年1月7日|大众科学 
 你觉得贝丝知道用剪刀捅唐恩会有什么后果吗? 退出访谈:《行尸走肉》的Beth坦白一切|Melissa Leon | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 克拉里克的伤口和剪刀造成的伤口一致。 中央公园五人组的神话爱德华·康伦| 2014年10月19日|每日野兽 
 在编辑每本书的每一章时，他仍然用剪刀和胶带进行剪切和粘贴。 《权力掮客》40岁生日:罗伯特·卡罗如何写出一部杰作|Scott Porch | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 Cas9是分子剪刀，它剪掉了他不喜欢的东西:在HIV中欢迎的正常CCR5。 基因编辑可以清除艾滋病毒|。 Anand Veeravagu医学博士，Michael Zhang | 2014年6月11日|每日野兽 
 在“钹、烟和剪刀”的对面，矗立着一组岩石般的papier-mâché雕塑。 艺术的坏男孩丹·科伦已经长大了|贾斯汀·琼斯| 2014年5月12日|每日野兽 
 她从维奥莱特的工作袋里拿出剪刀，小心地把洗衣袋剪成两段，把绳子留作晾衣绳。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 它们也缠在一起，杰西用维奥莱特的小剪刀用绳子把它们剪得均匀。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 里弗斯小姐拿起一些棕色的叶子，她正在用剪刀剪下来，正在塑形。 雏菊链|夏洛特·杨 
 “这是死人写的，”她说，但她最后还是打开了信，用一把剪刀把大封条剪开了。 大卫·弗莱明的《宽恕》玛格丽特·默里·罗伯逊 
 在他的腰带上，他拿着一把剪刀，把他抽的绿色烟草的长叶剪进他的手心。 nabb |Alphonse Daudet